法國巴黎支援香港運動被踩場

法國現場支援香港運動現場 雖然有一大班大陸人來踩場
但都無緊要 只係想話俾你地知 呢度一樣都係有香港人支持你地 加油!

5星旗真係好核突

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

破壞風景

補番直播LINK!!!!!!

自己推推

推！辛苦啦

姨媽紅